講分手一定好受？

好辛苦
但我知道一齊返只會繼續互相傷害

唔夠愛

失去比原來更痛

信我

原諒

係你
佢同我分手之前send咗你個post比我睇

好掛住你啊 豬仔
你已經唔再係我隻豬仔了

我有同佢傾呀

想幫你地

咁點解唔試多一次呢

見到你地互相折磨我都唔好受

已經試過好多次了..

=.=

應該唔係佢？

只能話 你地冇盡力

依個世界無人係同你完全夾

收皮啦
係完全唔夾呀 人生流流長點行呀
人地嘅野你知幾多呀

我淨係希望 後來嘅佢 可以開開心心
見到佢開心 我就開心喇

講到好似你知好多咁

唔洗咁燥嘅

你係雙魚座？

點解相愛又要講分手

唔知佢冇咗你 開唔開心到呢

係啊

應該會更開心

因為唔想再傷害佢 長痛不如短痛
大家一齊都攰喇

唔好分手好冇？

咩原因要分開先
點解繼續一齊係傷害佢

2個人唔係應該一齊面對嫁咩
有咩難關咪跨過去

為咗同你有好啲嘅將來 唯有放低無謂嘅堅持

我嘅將來係有你份

唔想你將來好似我咁

諗清楚

好想搵佢呀巴打

唔堅持過又唔知結果既
可以係好 可以係壞嫁姐

冷靜少少先

你唔冷靜既時候 落既決定會令你後悔

有三個月冇搵過佢了

我對佢好時佢唔識珍惜
熱情被消磨殆盡
拍拖拍到麻木哂

性格更加無得講 嗌交嗰陣火星撞地球
互相束縛 無哂私人空間
不停嗌交 嗌到心淡
嗌到唔識再比反應
嗌到唔識再氹

佢有為我改 多謝你
但一切已經太遲喇

堅持咗好一段時間喇 諗清諗楚先落決定
但人始終犯賤

邊有人會知將來發生咩事
唯有好好裝備自己 吸引將來嘅佢

仲點吸引

唔記得你個case

你覺得對方ready未

一個全新嘅你
或者 再次相處 比佢覺得你成熟過以前
比佢覺得可以再次依靠你

人地隻豬都比人食埋了

你以後一定要開開心心咁過
乖喇 我在終點等你

記得唔開心唔好收埋自己 要搵朋友傾
唔好討厭我 好唔好

一定無被分既痛

因為被分果個一定仲係愛多D

用腦諗都知

你係咪我ex

就係你呢啲pk懶偉大

唔係

分手一定有原因

有原因咪改
係你地呢啲人唔肯一齊努力

講d野好似我ex
然後一次機會都唔肯比大家

如果有得改
如果改得到
依個世界點會有咁多人分手
個個都白頭到老喇

拖泥帶水好嗎？

點解要咁諗 你地要分開前有冇將說話講清楚？ 定一埋牙就「分手啦」？

先講出口個個唔會知被分嘅有幾心痛
既然你係要懶成全另一半以後嘅幸福
咁就唔好再開post叫春
後悔啦？太遲

我肯改但佢唔肯繼續又點睇

冇再聯絡了

我唔知 我係被分手
其實就算我點搵佢 佢都係唔會應我理我
你話 我仲點會有機會？
最開心係佢近排終於用第二個account睇我ig story

有啊 真係大家攤哂出來傾

你好熟口面

唔會後悔 我落得決定就預咗
有唔開心嘅情緒 邊有得避

點解明明大家咁愛大家，都唔可以辛苦少少為大家去改變，點解要咁快放棄

單一方面嘅努力係無用
或者大家嘅努力用咗係唔同時間
佢係前期 你係後期

你咁樣比佢睇到你點諗 佢仲加難過不捨啦
一係你就決絕到底 唔好俾佢知你仲好掛住佢

我應承過佢，無左佢，我寧願一世單身

講得啱 佢識得努力 我都可以

你唔會明白被分嘅有幾咁辛苦
你唔會明戰戰兢兢咁走上去人屋企 求佢唔好block哂自己啲嘢 但換來係人地用厭惡嘅眼神同你講你真係好討厭 有幾咁難受
你唔會明白曾經所有嘅承諾比人一句承諾太多 怕了就抹殺哂係有幾咁痛
你再唔好好珍惜 冇人會再對你咁好

我好努力㗎啦 佢都係唔再鍾意我 咁我可以點 佢死拖爛拖 我一日唔講分手佢都唔會講 佢對我已經冇哂感情我可以點 趁佢未討厭我之前我離開算啦

你講啲野好似我ex

係咩 如果我係佢我應該會好討厭你

巴打好似有故事 共勉之

雖然我無經歷過，但見到巴打咁講都覺難受

Lm

我同意依一句 我想盡力夾好佢
但另一方就好無所謂咁

遇到愛自己而你又愛佢嘅人 一定要珍惜
所有野都唔會太遲
只有放棄先會太遲
如果兩人相愛 點解唔再試

利申 被分 我好想佢都係咁諗 但佢話一切都太遲

點解要咁做

睇到好痛
好記得分手個日佢厭惡既眼神同埋過緊馬路個陣推開我
我個陣好想搵車撞埋去
被愛既人永遠都係幸福 永遠都唔會知道自己付出左既野俾人當垃圾有幾心痛幾難受
以後都唔知點樣再相信人

好憎佢。

條女太理性係咪代表唔太愛我

遲乜鳩？你80歲定生癌？

憑咩講到自己唔好受咁
明明係你狗頭閘
扮咩可憐講到自己有幾偉大

利申：被分手

被分果個實比你痛幾倍

你分人都有定心理準備好
被分呢，突然比雷劈咁